加盟紅魔初期被鬧喊「你以為你係邊個」 C朗未忘費Sir格外開恩

基斯坦奴朗拿度（C朗）效力曼聯期間，喺領隊費格遜麾下贏過唔少冠軍，兩人關係到𠵱家都仲好好。不過呢位葡萄牙球星啱啱加盟紅魔嗰陣，其實都未適應到費Sir嘅「風筒」對待，仲俾佢鬧到喊㖭。但C朗就話費Sir當年嘅一番說話令佢好深刻，到𠵱家都好難唔記得。

話說喺2003年，C朗以1,200萬鎊由葡超士砵亭過檔曼聯，加盟第一季佢喺紅魔一場鬥賓菲加嘅比賽踢得唔好，賽後俾費Sir捉入更衣室「開風筒」。費Sir提醒佢，要記得自己嘅責任喺邊，對曼聯嚟講又有咩意義。摘錄自西班牙記者Guillem Balague嘅《基斯坦奴朗拿度》，當時係咁：「喺更衣室，費Sir失晒控咁鬧『你以為你係邊個？想自己一個踢晒？如果你繼續係咁，你唔會做到足球員！』然後C朗就開始喊，其他球員就安慰，（紅魔中堅）里奧費迪南話『佢仲要繼續學習』。呢個係成隊人想俾C朗嘅訊息，唔單止係費格遜，大家都想佢好好學習。」

不過，佢哋嘅關係隨着合作時間越耐變得更好，C朗仲記得當年費Sir格外開恩，俾佢離隊返屋企探病重嘅爸爸，費Sir講嘅嘢仲令佢好深刻：「我淨係想同佢講『好多謝你為我做過嘅嘢』。我最記得係，嗰陣我爸爸入咗醫院，但我哋球季表現又唔好，嗰時仲要踢歐聯同聯賽，我就同佢講『我想去探爹啲』。當時我係隊入面嘅主力，但佢就話『聽住，你屋企人係你生命中最重要嘅嘢，如果你想去三日、四日定五日，都可以去。』呢番說話我記到𠵱家，所以點解我咁尊重佢，佢係我遇過最好嘅教練。」

如果係依家隊曼 費sir應該比人逼宮

魔性澎湃

費蛇：給我往死裏打

諗起歐國盃定歐聯費sir同牙朗擁抱個畫面

人地真係有經歷， 唔係溫室小花

係唔同聯賽 國際賽證明自己

費sir會喺佢地未上位之前掃出去

你以為自己一個人踢曬？
我地打多人4個嫁

普巴

等個仔放學

歐國盃
蘭尼都有攬

「當時我係隊入面嘅主力，但佢就話『聽住，你屋企人係你生命中最重要嘅嘢，如果你想去三日、四日定五日，都可以去。』

我認我睇到吹沙入眼...

hi boss

boss

佢等牙朗落嚟個樣好有慈父feel

GIGGS 表示:
我好多屋企人......

弟婦

真。千錘百煉
費sir 人老精鬼老靈，好識睇人

呢樣真

原本踢撚走左，唔知邊條冚家鏟搵番佢番黎

費sir同C朗廣東話原來咁好

Daddy

真心C朗同費sir既故事真係無論睇幾多次都好感人
知遇之恩，記一世

其實真係好感動
朗朗咁早死老豆
費sir就好似做左朗朗下半生ge老豆角色
而離開左曼聯咁耐
朗朗都冇忘記呢份情誼
利申反曼

邊個教頭會阻止球員返去探佢就死嘅屋企人

依家d00後 冇得睇爺爺同費蛇
唔好話自己睇過英超

摩佬好似之前係咪鬧馬唔知要去做咩

BOSS

支國
仲會隱瞞，因為怕你影響表現

仲有木狗

㻴聯真係好warm
唯一正氣世界級球會

接受到就好

接受唔到佢個套就變碧咸，堅尼，史譚咁

美斯欠一個嚴厲長輩

天份太高，啲教練唔敢直言

如果費sir有教美斯，美斯抗壓力唔會咁差

朗奴高文: 你死老豆咋 我重以為咩咁大件事

其實碧咸都係細細個跟費sir
傳媒成日報導佢兩個情如父子時, C 朗重係粒精

佢當時要即食, 競技層面上睇冇錯嘅

去7連冠嗰隊挑戰

BECKHAM 無論自傳定訪問都極尊重費SIR

懶撚係好笑咁屌你老母臭閪

咸爺當年係因為閪女人成日想拉佢入娛樂圈
其實而家已經冇晒事
史譚都冰釋咗
真正仲有心病係堅尼啫

「喺更衣室，費Sir失晒控咁鬧『你以為你係邊個？想自己一個踢晒？如果你繼續係咁，你唔會做到足球員！』
普巴：你講乜撚野啊死老鬼 咁同我講野？

雞姦迷睇唔到

冇記錯當時史奈達屋企有事摩佬即刻叫佢返去睇屋企

生完個仔過咗幾日都未返，不過應該屌佢唔一早講定，走嗰陣先同佢講

I FOUND OUT THAT MARTIAL WAS GOING TO PARIS WHEN HE TOLD ME. IT WAS TWO OR THREE DAYS AGO. (生完三日後講)

你攞過世界盃未

香港老闆：屋企人有事係咪就唔洗返工？

踢9年西甲淨係贏過兩次
挑戰性高到

真係好似老豆等仔

佢講獌狗就笑得咁開心
到自己畀人叫做狗就接受唔到
算唔算係雙重標準

蘭尼就好似個仔啲兄弟咁 hey boss

費蛇果種由心而發既表情同笑容
又心急又期待見面

驚c朗睇佢唔到

而家球員人工越來越高，係球會亦都越來越有say

我好記得亨利未做領隊仲係sky講波果時話：作為一間球會唔可能炒曬成隊球員，咁球會可以做既只有炒咗個領隊

所以而家強如高普哥迪奧拿，弱如耶子布魯士之流，都唔敢用高壓方式去教球員，同球員有良好關係份工先撈得長

其實摩佬內裏都係好好人
純粹逆佢意 踢波態度差/懶過閪咁先會唔妥佢
球場以下佢可以同班球員打成一片 有講有笑

哥狗？

C朗85年出世粒精都幾大粒下

哥狗伊巴都話佢女人嚟 大家都係男人 有咩不滿咪灘開講

哥狗係逃避

所以樸格巴大帝條懶鳩嗰陣先反鳩摩daddy

邊個中文咁好

2-1

屌你老味走左2-3日先講

唔係，係走先講，無早啲通知佢

獌狗成日消費C朗做乜, 人地係球王係天之驕子, 獌已經係日落黃花

如果左有朗 右有哥尼斯馬⋯

佢本人到今日仲係粒精

如果屋企人病重真係有人唔會比佢去咩

對比曼狗依家

麥龜第一年做隊長
普巴岩岩來 就好像領隊咁